<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Lengua De Señas Colombiana on TECH-ANDGAR</title><link>https://tech-andgar.me/es/tags/lengua-de-se%C3%B1as-colombiana/</link><description>Recent content in Lengua De Señas Colombiana on TECH-ANDGAR</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Fri, 05 Jan 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tech-andgar.me/es/tags/lengua-de-se%C3%B1as-colombiana/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Recursos Lengua De Señas Colombiana (LSC)</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/recursos-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc/</link><pubDate>Fri, 05 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/recursos-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc/</guid><description>RECURSOS LENGUA DE SEÑAS COLOMBIANA (LSC) Link to heading ¿Quién es una persona sorda? ¿Porqué no somos sordomudos? (FENASCOL) Link to heading No es lenguaje de señas, es Lengua de Señas (FENASCOL) Link to heading ¿Qué significa &amp;ldquo;Comunidad Sorda&amp;rdquo;? (FENASCOL) Link to heading Ensayo: ¿Cómo se escucha el silencio? (Edición en LSC) [sub-ES] Link to heading Playlists de videos Link to heading Historia de la LSC (FENASCOL)
INSEÑAS (INSOR)</description></item><item><title>Playlist - FlutterConf Latam 2023 - Medellín, Colombia (Con Interpretación Lengua de Señas Colombiana LSC) - No oficial</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/playlist-flutterconf-latam-2023-medell%C3%ADn-colombia-con-interpretaci%C3%B3n-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc-no-oficial/</link><pubDate>Fri, 27 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/playlist-flutterconf-latam-2023-medell%C3%ADn-colombia-con-interpretaci%C3%B3n-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc-no-oficial/</guid><description>FlutterConf Latam 2023, Medellín, Colombia - No oficial Link to heading Playlist YT
Con audio español y interpretación Lengua de Señas Colombiana (LSC) Link to heading Performance Best Practices Link to heading Expositor: David Rios - Track 2 - 2023/10/25 17:20
Powering your Flutter apps with gRPC Link to heading Expositor: Gianfranco Papa - Track 1 - 2023/10/25 16:22
Llevando Flutter a Extremo: Más allá del móvil, el escritorio y la web Link to heading Expositor: Dolph Hincapie - Talleres - 2023/10/25 14:05</description></item><item><title>ABC de la Sordera-Hipoacusia</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/abc-de-la-sordera-hipoacusia/</link><pubDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/abc-de-la-sordera-hipoacusia/</guid><description>El ABC de la sordera y la hipoacusia Link to heading Por Andrés García
Adaptación de la versión original en inglés (American Sign Language Class Reference Handout of DHCC Deaf-Hearing Communication Centre [Clase de Lengua de Señas Estadounidense - Folleto de referencia de Centro de comunicación para sordos] y Nagish) para el español y la Lengua de Señas Colombiana (LSC).
Agradecimientos: Traducción automática por DeepL AI y Revisado por Mateo Restrepo &amp;lt;mateo.</description></item></channel></rss>