<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>TECH-ANDGAR</title><link>https://tech-andgar.me/es/</link><description>Recent content on TECH-ANDGAR</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tech-andgar.me/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Charlas</title><link>https://tech-andgar.me/es/talks/</link><pubDate>Wed, 03 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/talks/</guid><description>1: Ensayo : ¿Cómo se escucha el silencio? - [Eng:&amp;#39;How do you hear silence?&amp;#39;] (00:20:00) [Lengua de Señas Colombiana (LSC) con Subtítulos Español y automáticos en otros idiomas - Sin Audio] Tag: Sign Language Deaf Culture Deaf Community Deaf Fecha: 2018-05-07&amp;nbsp;-&amp;nbsp; Ubicación: Bogotá D.C., Colombia&amp;nbsp;-&amp;nbsp; Canal de YouTube: TECH-ANDGAR 2: Seminario web : Flutter and Dart Empowering App Development like Never Before (00:54:05) [Lengua de Señas Internacional (ISL) - Sin Audio] Tag: Flutter Dart Web Development Mobile Development Fecha: 2024-05-17&amp;nbsp;-&amp;nbsp; Ubicación: Virtual&amp;nbsp;-&amp;nbsp; Canal de YouTube: Space Codingx Video modificado - Video original en el canal YT: Space Codingx 3: Seminario web : Let’s discuss how to get prompted from Software Engineer to Senior Software Engineer (00:43:38) [Lengua de Señas Internacional (ISL) - Sin Audio] Tag: Software Engineering Software Engineer Junior Senior Fecha: 2024-06-15&amp;nbsp;-&amp;nbsp; Ubicación: Virtual&amp;nbsp;-&amp;nbsp; Canal de YouTube: TECH-ANDGAR &amp;nbsp;-&amp;nbsp;Invitado de los oradores: Milad Vafaeifard 4: Seminario web : Ready to Write Clean, Dive into SOLID with Signers!</description></item><item><title>`http_status` Paquete de Dart: Una Guía Completa</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/dart-http_status-package/</link><pubDate>Wed, 14 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/dart-http_status-package/</guid><description>http_status Paquete de Dart: Una Guía Completa Link to heading Descripción Link to heading Constantes: http_status proporciona constantes estáticas que representan todos los códigos de estado HTTP definidos en RFC 1945 (HTTP/1.0), RFC 2616 (HTTP/1.1), y RFC 2518 (WebDAV). Claridad: Cada constante ofrece un nombre claro (por ejemplo, ok, notFound, forbidden), facilitando la comprensión del significado de un código de estado de un vistazo. Información: Las constantes también ofrecen una descripción concisa del código de estado, que puede ser útil para depurar o entender las respuestas de la API.</description></item><item><title>Recursos Lengua De Señas Colombiana (LSC)</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/recursos-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc/</link><pubDate>Fri, 05 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/recursos-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc/</guid><description>RECURSOS LENGUA DE SEÑAS COLOMBIANA (LSC) Link to heading ¿Quién es una persona sorda? ¿Porqué no somos sordomudos? (FENASCOL) Link to heading No es lenguaje de señas, es Lengua de Señas (FENASCOL) Link to heading ¿Qué significa &amp;ldquo;Comunidad Sorda&amp;rdquo;? (FENASCOL) Link to heading Ensayo: ¿Cómo se escucha el silencio? (Edición en LSC) [sub-ES] Link to heading Playlists de videos Link to heading Historia de la LSC (FENASCOL)
INSEÑAS (INSOR)</description></item><item><title>Playlist - FlutterConf Latam 2023 - Medellín, Colombia (Con Interpretación Lengua de Señas Colombiana LSC) - No oficial</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/playlist-flutterconf-latam-2023-medell%C3%ADn-colombia-con-interpretaci%C3%B3n-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc-no-oficial/</link><pubDate>Fri, 27 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/playlist-flutterconf-latam-2023-medell%C3%ADn-colombia-con-interpretaci%C3%B3n-lengua-de-se%C3%B1as-colombiana-lsc-no-oficial/</guid><description>FlutterConf Latam 2023, Medellín, Colombia - No oficial Link to heading Playlist YT
Con audio español y interpretación Lengua de Señas Colombiana (LSC) Link to heading Performance Best Practices Link to heading Expositor: David Rios - Track 2 - 2023/10/25 17:20
Powering your Flutter apps with gRPC Link to heading Expositor: Gianfranco Papa - Track 1 - 2023/10/25 16:22
Llevando Flutter a Extremo: Más allá del móvil, el escritorio y la web Link to heading Expositor: Dolph Hincapie - Talleres - 2023/10/25 14:05</description></item><item><title>Lenguas de señas y lengua hablada: una comparación de sistemas lingüísticos</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/lenguas-de-se%C3%B1as-y-lengua-hablada-una-comparaci%C3%B3n-de-sistemas-ling%C3%BC%C3%ADsticos/</link><pubDate>Wed, 29 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/lenguas-de-se%C3%B1as-y-lengua-hablada-una-comparaci%C3%B3n-de-sistemas-ling%C3%BC%C3%ADsticos/</guid><description>Lenguas de señas y lengua hablada: una comparación de sistemas lingüísticos Link to heading Las lenguas de señas explotan las características únicas del medio visual y táctil para la comunicación, incluso existen lenguas de señas táctiles. Por otro lado, la lengua hablada se basa en la percepción auditiva y es un sistema de comunicación bidimensional, secuencial y lineal, en el cual las palabras se disponen en una secuencia temporal para formar una oración y transmitir significado.</description></item><item><title>ABC de la Sordera-Hipoacusia</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/abc-de-la-sordera-hipoacusia/</link><pubDate>Wed, 14 Dec 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/abc-de-la-sordera-hipoacusia/</guid><description>El ABC de la sordera y la hipoacusia Link to heading Por Andrés García
Adaptación de la versión original en inglés (American Sign Language Class Reference Handout of DHCC Deaf-Hearing Communication Centre [Clase de Lengua de Señas Estadounidense - Folleto de referencia de Centro de comunicación para sordos] y Nagish) para el español y la Lengua de Señas Colombiana (LSC).
Agradecimientos: Traducción automática por DeepL AI y Revisado por Mateo Restrepo &amp;lt;mateo.</description></item><item><title>Buenas prácticas para nombrar las variables de forma modular</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/buenas-pr%C3%A1cticas-para-nombrar-las-variables-de-forma-modular/</link><pubDate>Wed, 19 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/buenas-pr%C3%A1cticas-para-nombrar-las-variables-de-forma-modular/</guid><description>Estándar nombramiento las variables de forma modular Link to heading Cuando trabajas con un lenguaje de programación, es necesario aprovechar el poder de las variables. Sin embargo, si creas nombres de variables espontáneamente a medida que programas, lo más probable es que tu convención de nomenclatura carezca de cohesión. Deberías pensar en organizar los nombres de tus variables (y del proyecto en general) de forma modular. Esto aportará estructura y unidad a tu proyecto en su conjunto, lo que facilitará su comprensión y navegación.</description></item><item><title>Dart - En lo posible utilice la asignación tardía</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/dart-late-keyword/</link><pubDate>Fri, 29 Oct 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/dart-late-keyword/</guid><description>Dart v2.9 añadió el modificador late en las variables.
Cuando Null Safety está activado, en algunas ocasiones es necesario indicar explícitamente que inicializaremos una variable no nula posteriormente. Dart no siempre puede asumir que una variable será inicializada más adelante, como en el caso de las variables de alto nivel. El siguiente ejemplo arrojaría un error en Dart.
Esto puede ser usado en los siguientes dos casos.
Late assign: promesa de asignación más tarde</description></item><item><title>La cobertura de pruebas (Test Coverage) en Flutter</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/la-cobertura-de-pruebas-test-coverage-en-flutter/</link><pubDate>Thu, 30 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/la-cobertura-de-pruebas-test-coverage-en-flutter/</guid><description>LCOV es una herramienta gráfica para las pruebas de cobertura de GCC con gcov. Crea páginas HTML que contienen el código fuente anotado con información de cobertura mediante la recopilación de datos gcov de múltiples archivos fuente. LCOV soporta la medición de &amp;ldquo;Cobertura de líneas&amp;rdquo; y &amp;ldquo;Cobertura de funciones&amp;rdquo;.
El informe de LCOV tiene el siguiente aspecto:
Instalación Link to heading Instalar en Ubuntu Link to heading sudo apt-get update -qq -y sudo apt-get install lcov -y Instalar en Mac Link to heading brew install lcov Instalar en Windows Link to heading Se requiere:</description></item><item><title>Acerca de</title><link>https://tech-andgar.me/es/about/</link><pubDate>Fri, 28 Feb 2020 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/about/</guid><description>¡Hola! Soy Andrés García, un desarrollador Sordo de aplicaciones móviles Full-Stack especializado en Flutter, con más de 5 años de experiencia y cuya lengua materna es Lengua de Señas Colombia (LSC). Mi pasión radica en explorar la intersección entre tecnología, lógica y comunicación para crear soluciones digitales innovadoras y accesibles.
Mi experiencia abarca:
• Desarrollo móvil: Flutter, Dart
• Tecnologías web: ES6+, HTML5, CSS3, Vue.js, TypeScript
• Desarrollo back-end: Node.js, Express, Loopback, Nest, APIs RESTful, GraphQL</description></item><item><title>Corrección Error 15517 MS SQL SERVER</title><link>https://tech-andgar.me/es/posts/fix-error-ms-sql-server/</link><pubDate>Sun, 19 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/fix-error-ms-sql-server/</guid><description>Corrección Error 15517 MS SQL SERVER
Original link
No se puede ejecutar como la entidad de seguridad de base de datos porque la entidad &amp;lsquo;dbo&amp;rsquo; no existe, este tipo de entidad de seguridad no se puede suplantar o el usuario no tiene permiso.
Este fragmento de código que se usa para cambiar el propietario de una base de datos en Microsoft SQL Server en particular está utilizando un procedimiento almacenado del sistema llamado sp_changedbowner para realizar la acción.</description></item><item><title/><link>https://tech-andgar.me/es/posts/2023-11-24-silvers-flutter/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/posts/2023-11-24-silvers-flutter/</guid><description>Desplazamiento en Flutter: Slivers y Más Link to heading Flutter utiliza &amp;lsquo;slivers&amp;rsquo; para el desplazamiento, donde un &amp;lsquo;sliver&amp;rsquo; es una unidad de cualquier área desplazable. Las pantallas desplazables son colecciones de &amp;lsquo;slivers&amp;rsquo;.
Transformación de Widgets No-Desplazables a Desplazables: Convierte elementos no-desplazables en desplazables.
SingleChildScrollview vs ListView:
ListView: Para múltiples widgets desplazables. ListView( children: &amp;lt;Widget&amp;gt;[ Text(&amp;#39;Item 1&amp;#39;), Text(&amp;#39;Item 2&amp;#39;), // Más widgets ], ) SingleChildScrollview: Para un único widget, manejando múltiples desplazamientos internos.</description></item><item><title>Contacto</title><link>https://tech-andgar.me/es/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/contact/</guid><description>Si deseas ponerte en contacto conmigo, puedes hacerlo a través de las siguientes opciones.
Estoy encantado de responder tus preguntas, discutir proyectos potenciales o simplemente charlar sobre tecnología.
Puedes contactarme en
H E L L O @ T E C H - A N D G A R . M E
O programando una llamada utilizando el calendario de abajo:
Programar un tiempo conmigo Sígueme en las redes sociales:</description></item><item><title>Proyectos</title><link>https://tech-andgar.me/es/projects/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://tech-andgar.me/es/projects/</guid><description>DE CONFIANZA POR [ TU MARCA AQUI ] [ TU MARCA AQUI ] [ TU MARCA AQUI ] AVALES DE CÍRCULOS CERCANOS "Thanks to your patience and active support, we managed to fix the code errors to support Vietnamese translation despite the challenges of communicating with international sign language. Your ability to prioritize and address problems efficiently was crucial in overcoming these challenges. I highly recommend your services for anyone seeking reliable and dedicated support in complex technical issues.</description></item></channel></rss>